{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 파인힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは12:00です。 予約の際の注意すべき点は、宿泊料金は2名入室基準であり、入室人数の確認が必要な特殊客室があることです。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しは不可能となり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理が行われます。 客室情報とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられ、夜間にあまりにも多くの騒音が発生した場合は退室措置を取ることができます。 また、客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室利用時には客室内でWi-Fiを使用することができ、オレTVを通じてドラマや映画をもう一度見ることもでき、ネットフリックスを視聴することもできます。 VIP客室以上の場合、ツインベッドやカップルPCを設置しており、ホテル式のホワイト寝具類が備えられています。 地下と地上には余裕のある駐車スペースがあり、すべての客室にはスマートテレビが設置されており、簡単にUSBを利用して映画を見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しは不可能となり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室情報とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が多い場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間にあまりにも多くの騒音が発生した場合は退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室利用時には客室内でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなエンターテイメントが提供されていますか？",
            "answer": "オレTVを通じてドラマや映画をもう一度見ることができ、ネットフリックスを視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室以上の特殊客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "VIP客室以上の場合、ツインベッドやカップルPCを設置しており、ホテル式のホワイト寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、地下と地上には余裕のある駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはスマートテレビが設置されており、簡単にUSBを利用して映画を見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 601
    }
}